為佳仔平反

平你老味反死殺人犯
啲連登仔講到條女派帽
十惡不赦死有餘辜咁
咁係咪全世界派帽既就殺得
咁男人出軌又點計

出面有啲連登仔又拉埋左膠女權撚黎講
你價值觀咁岩 唔岩聽殺哂啲人都得啦

如果陳同佳有上連登
見到有人幫佢講好說話實笑出黎

最後想講陳同佳屌你老母殺人犯
搞咁多野出黎真係死10次都唔夠

1. 佢殺條女 道德上一定錯
2. 無打算幫佢平反
3. 中共搵藉口推 唔係陳同佳 都會有第二個「導火線」

我明你意思 純粹我解釋我想法

男人出軌都係咁計

如果用古代浸豬籠既概念套落去 係咪會易D接受?

笑咗

咁可以返到原始生活
唔岩聽就殺得

又唔係話殺得
不過死左唔抵可憐咁解

將以前既野帶到而家係咪不合時宜
出軌呢個行為只係道德上既事
依家就合理化恐怖情人
甚至殺人呢樣野

睇你點睇啦

殺人唔合法 出軌唔道德 話大波妹抵死又唔代表合理化左殺人既 佳仔想劈咪劈 但唔該拉鳩佢返去法律制裁就得

唔合法同唔道德已經差好遠啦 仲要講緊殺人
當然法律唔一定岩
但呢個理由殺人實錯先啦
如果個個隨心所欲通街都斬人啦
有槍咪幾日一場校園槍擊案？

咁用咩理由殺人先至啱?

又或者話應該點制裁出軌人士?

你要搞清楚個邏輯先 抵唔抵死係好主觀既 我覺得佢抵死 唔代表係合法合理 只係有個依據姐 打個比喻 我行過扯你一巴 你吉返我十刀 都會有先撩者賤既說法啦 個個都會話你吉我係唔啱 但我失驚無神打你一巴又係問題喎 相比起你講既校園槍擊 果D學生就唔係抵死啦

人係有自由你控制唔到 即使你係共產黨都係咁話啦 法家精神就係以刑法去約束人既行為 殺人咪拉鳩佢囉 唔係可以點

自衛殺人岩唔岩？
打你一巴吉返10刀個武力已經唔平衡啦
打你咪打返佢郁啲就殺你
殺人就係一個無法逆轉既行為
死就死
唔係拎先撩者賤就可以當擋箭牌

ching你都幾離地 應該幾細個

你都on9
你現實同人講呢啲論點對方都唔知點應你

自己柒到駁唔刀就話人唔識應 兒登真係兒登 繼續住你既烏托邦 象牙塔啦大愛撚 應該可以打飛機打過世

連閱讀理解都唔識 就衝左黎柒真係兒登文化 先撩者賤 又冇話可以殺佢 只係相對地冇咁無辜姐 你個世界可以離地到得非黑即白既 就算30歲人智商都跟唔上啦 好懷念以前高登個個30分果D水平 同你班IVE兒登仔真係雞同鴨講

拿你現實同人講
條女派帽俾人肢解唔洗可憐
係抵死既
再唔係就ig開個選擇題問
派綠帽比人肢解抵唔抵死
咁樣唔離地啦